發現表妹去左含洋腸，點勸佢回頭是岸好

本性難移

介紹你表妹畀我識

介紹個洋腸我識

你真識食
條洋腸讀ivy league
你讀ive league?

係真愛嘅話有乜所謂

你表姐諗通左先食洋腸